荃灣警民衝突 警員後退期間地上發現懷疑手槍

荃灣警民衝突 警員後退期間地上發現懷疑手槍

荃灣沙咀道與川龍街交界昨晚發生警民衝突，有示威者手持長棍襲擊警察，警察一路沿沙咀道後退，地上發現懷疑手槍，一名警員其後在另一警員舉槍掩護下，在地上拾起物品。

警方凌晨見傳媒時，被問到是否有警員跌佩槍，警察公共關係科高級警司余鎧均沒有正面回應。

自己跌陣間又話人呀